法國全香港得高/連登仔同ffg個拳王反牙如，代表d乜

原來高登仔連登仔同ffg 個拳王咁夾

蓋清做乜推咁舊既post